MK仔智商有冇下限？

另問 咩叫笑到鬆唔到

連登咁多mk
冇人知